[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (337)

渣嘅

有開很好

慢

德仔一定得

阿德求入

Lm

乞

認真少少踢波啦 唔係做左足球完就hea踢等收錢架仆街

角球快點大

阿德fg

臭腳 200%

半2全10

半0全3

劇本未

支持

阿德

Lyon 2.5 big 1.39
On99

水手上盤 唔中就等今晚先賭

劇本:下半場開波阿德2個球員內訌打交 球證紅哂2個 之後點自己諗

韓子 7.5 8.5 9.5 刷爆我啦

得仔入未

阿德一定得

濟洲 飛腳

屌你快撚啲半0全3

濟洲打交吧

7.5s 買唔買好？

一開波打鳩你好過

濟州

阿德？我德你老母啊 角唔德 入球又唔德 全隊垃撚圾

角呀屌你老母

期待報c

阿德大船？

專家們買甚麼

柏雷 goal

又same road了肛子

1:0 快入多兩粒

濟州咁都贏唔到 成隊可以摺埋

買左柏雷半大

好像沒有得買了

12m

我不賭球了

?

12M??

阿德 12m

Penalty

12M

變c

阿德一定duck

變c吧

阿德goal!!!!!

清水心跳果場Sor

阿德幫澳洲拎首個3分唔通

德左

劇本來了

牙德1:0

阿德平時咁廢 今日食春藥

阿德goal

1:0

1:0 呀德

Goalgoalgoal

垃圾泡菜

差兩粒

阿德goalllllllll

假到

仆街真係假波

高士路

撕得飛

泡仔入番2粒就係劇本

高蛇

入左波就刷c啦

角呀屌你

要刷c了

屌

Jumped

買三場，三場對家12m

我都係戒賭

jumped

屌 跳得樓

幫澳尻佬爭番啖氣

話左阿德一定得

輕鬆？

刷下個角 啦 9.5角大啊仆街

高sir

唉， allin 左....

阿德真係反底

冇人信我

跟荷包對家就岩啦

濟州反杯

各位ifc見 認真我真係唔玩了 88
濟洲

濟洲 盤針

3C

cup派me

出多場先啦

唔好，你仲有飛腳

屌你老母連3次連c啦 你老母

仆街濟州

乜撚野
場場有阿德我都出圖吹奏

無了 去緊ifc

韓仔求你反cup

肛子

叫你刷呀 大大力咁刷呀 屌你老母 我要c呀

條韓狗驚波 用手擋

2C 原來

G持

又要叫反cup

高蛇 雪雪雪

一齊

我個[-1]

韓仔刷角ok?

我個讓客

快快手是旦入多兩粒啦屌

有冇巴打買左東京大波

反cup la

屌你老母死泡菜 無撚用 成班去食屎飲屎

杯佢老母啦

開波冇十分鐘渣wo清

高sir

Btw 我買左濟洲

4.5倍cup

爆佢老母西斯巴達

我

咁撚廢學人讓半一 死泡菜狗

又真係唔刷角架啵

Cup條撚咩

咁你又買

求高蛇再出

唔好開角大囉 成袋爛春袋

阿德萊德聯 下一隊入球 第二球

6.5都9成開唔岀

輸緊都唔落底唔知咩心態

金仔統一指日可待

gun

高sir 改名轉運

唔好😭😭

撚知咩 即場又無得買盤

中會中 唔中唔會中 屌都廢事了

高蛇做乜又改名？

濟洲 入啦 屌

阿德射爆韓仔

Gun

三箭有冇開波

戒啦

垃圾箭 柏雷 半主
fc首爾半場00
頭4個派200

lm

屌 班韓狗都唔夠人高 死都要傳中都唔知做乜撚

1:1

11

1 1

1-1

Goal one more

Cup 啦cup啦

反cup

韓仔

江蘇果場乜撚野波 悶到

屌 琴晚d羊個啲又輸返哂

泡仔黎講呢隊濟洲聯都算廢

比多粒 大

派我就反cup啦

好在跟唔切

唔洗跳住 仲有機會

Diu 好波 一買即輸

鐘聲響起

CUP佢老母

入多粒啦

泡菜求下你反cup 1:2

刷c啦

濟州反cup

泡菜1:3派十個100

唔屌唔撚入

IFC

反cup la 屌

1:2
1:3

Ok

Cup 佢1:3

牙德頂住呀

買完對家秒goal

再買

咁都唔刷角既話 不如腰斬算啦

泡菜仔cup ar

Liv son買左咩

g持

THX

是旦一邊執多粒啦屌

cup佢老母

第二球果然

反cupppppppp

濟洲準備又入

3c

不了 咁會贏盤輸錢

阿德不如你比人刷角啦你老母

我支持你, 因為同你同船

1:3 臭腳w我即派你100呀

角大起風了

好

吹佢老母西

ok

濟洲贏呀 唔好比金仔統一

角大風 吹到10c -7

泡菜入多粒未

9.5細可否gel頭？

LM

頂撚住!

集氣CUP

濟洲贏左即刻去濟洲

韓仔快cup

OK GEL行D唔該

至少入一球唔洗輸哂

7.5s頂撚住

對

肥仔 聽晚

4c

又jer 死肥雞

4C

連角啦柒頭

-6

期待報比數

黎料

繼續

Gel 乜9

又改返名

垃圾臭腳唔識射波

下半場韓仔好積極 加油呀!! 反CUP佢

入波啦濟洲

澳假最廢 冇理由和同輸

連6c la

入波啦呀濟

Gel唔起咩

好輕鬆咁

求其入啦 阿德唔入就比濟洲入啦屌

5c

5C

因為聽日又到我表演

淫妻

水泥gel

-5c

開始刷c

AA膠gel

又出醜

輕鬆cashed

刷c有回報

濟洲 入佢老母

濟州贏唔到我去屌泡菜雞發泄

你喜歡啦 你開心 輕鬆到咁 等收錢

泡仔上呀

goal

1:2

1-2

做得好

Goal

Goallll cup ☕️

GOAL

世界波

入多粒等我派比手足

入多球

好波

準備找數

反cup成功

天台睇波 有咩事即針

抵撚死 澳假狗

1:3快，劇本快

屌你老母

阿德頂唔住了

俾多粒

我[/quote]
Lm

大鑊 入左波又準備打邊爐

呀德比人nba吧

刷角嬴波

祝你派到

cupped!!!

德仔gel撚到冇曬頭髮比人goal

射撚爆佢老母個臭閪

呀德請專心聯賽

來多球啦韓仔

🤢🤢

再屌客ng!!唔好停啊

比多粒

刷c la 廢德 榜尾主場唔搶分 等幾時

大波CASHED

快1:3

2-2

me

2:2

2；2

im

屌你老母呀韓狗

我要角呀屌

2-4

on撚鳩

2:4快

笑左

秒入

買大波的有福了
可惜冇買

泡菜正垃圾 快手入返粒啦屌

回來地獄又折返人間 呀德

話咁快就打完邊爐 拿打完邊爐好開始刷角啦

假撚到 泡菜狗個後衛

入乜撚野丫呀德

屌你老母就雞

準備3:2

屌你老母打假？

1比2行番落去就入行番上天台先

反cup呀拿

再gel番先

買唔切3.5/4

0秒出手唔到 唔夠馬會快

On撚9

我要c呀

東京1:0

Haha咁辛苦入完咁快又比人入
都係角細最可靠
輕鬆到完場

上呀濟洲 屌

劇本

屌你阿德真係反底？

未完架

韓狗我屌你老母快入

咁pk?

有冇假撚到咁

3:2夠啦, 唔想求你入多球.. 俾我和就得啦

開到[-1]派100

韓仔俾狗屌

臭腳果場踢成點

半0全4

入啦濟洲

BBQ緊

6c

l m

做乜鳩屙個尿又和

6C

分勝負啦 追左4.5大

爆啦

半大凍過水

大波 半0真係嚇死

5.5

有角就有波入

-4c

阿德9.5b我自舔屎眼

濟州踢完假未

泡菜狗收左幾錢

泡菜狗 換走個射手

繼續刷

呀德 ng

想問3箭果場咩事？

又同路

呢個世紀大船

生無可戀 88

等跳啦

韓狗同含大一撚樣咁西

鐵達尼

阿德咁博做乜

神呀, 俾多球韓假得唔得..

大陸仔咪失波

濟洲入返粒啦屌

-2c

濟洲快入

走盤都好牙

賤種阿德唔刷角

屌你老母阿德 係底線都唔出波 屌爆你

屌你老母泡菜狗

Dllm 7.5s

大陸狗頂住

俾返一半我繼續買盤都好吖

不了

飛腳食左屎？

泡泡狗快入

咪撚就係

臭腳入波未

比我食半格都好呀屌你老母

JJ插地求一半

和緊唔刷c我唔會信嫁

泡菜贏一球都收貨

泡狗入到我食1年泡茶😭😭

下一球濟州

屌你老母韓仔快入一粒啦

三箭係咪未開波

濟洲救下賭仔好wo

睇賠率仲有球..

濟州贏波我下面10個抽1 派100

入返球俾返半格我呀

大阪飛腳 0-1 江蘇蘇寧

江蘇0:1

臭腳

角

荷包對家goallll

江蘇 goal

泡菜狗真係好撚屌

濟洲cup啦

大陸仔

得返100
走盤我都仲可以繼續買盤玩

泡仔入到今年我就去泡菜旅行

你好衰

臭腳快追

泡泡菜又輸 臭腳又輸

玩撚完

估計補幾多時？

下盤日

完了吧 如無意外

goal 2:3

點解成廿幾個之後都仲留

日本仔次次比人入完先識醒

2:3

23

Goallllll
Fd

goooal

Goal!

2-3

可以派啦 巴打

泡菜仔好波

比多隻角啦

入多粒啦死韓仔

韓仔2：3

濟洲

Goooooal

飛腳又點撚樣

2:4 ready

2:4 既話 下面5個派一個

入多粒全格 我都想派

完場先 唔gel

繼續屌

臭腳啊 生性啦

輕鬆杯 btw 角呢

今次荷包贏 2:3

西腳

仲有時間 快啲入多粒

亞冠咁多角細

返完工一開live就入

3-3

韓仔認真了

大陸仔好波

濟洲搶攻多粒

我屌

哇 假撚到

3:3

Nba

屌你真定假.....

咪鳩黎報

nba

屌你老母閪
韓仔放題

我屌你老母西

假撚到

好癲

。。。

做乜鳩 呢兩隊

完

點賭呀 屌你老母

黑單check

嘩屌，韓仔一入波就放軟晒比阿德黎攻

好撚崩潰

點入架。無打龍？

好彩無心臟病

想點撚樣啊 5:5啦 你老母

4:4ok?

想補飛都補唔到

㾒撚線球賽

係咪有大戶入左和其他

好撚好玩咩 幾分鍾都守唔到

邊撚個gel屌你老母

個後衛

痴撚線

On99

屌你老母臭閪

半0全6？

玩咩呀

有人中和其他！

西波

泡菜後衛究竟收咗幾多錢

垃圾afc講左咁撚耐都繼續賭

劇本.....屌

半0全6

1分鐘1 粒 屌咩

點補飛呀大佬 咁快俾人入返

垃圾 以後唔撚買

離晒普，拍都唔拍，又交撚埋個波比人

兩隊一齊死㭍左佢啦

睇賠率無入球了...

一開返就補都補唔到

角呢

好球

完場算啦
咪再黎

就黎入波多過角

濟州然jj煮青瓜

比2 連c放過晒你地老母

入波就來多過角

轉打籃球啦 半場唔見你咁玩

阿德 阿德 一定得

比多隻角先好完場

角啊

人

屌你老母 上盤角球係咁比假希望

痴撚線波

荷包又輸

韓仔絕殺呀 屌

屌
開波果陣掙扎左好耐3:3波膽

好假

角呢屌

我買左先知同左路

和其他巴打求派

輪住入

阿德3中龍3入球

好撚on9呀。屌佢老母

我都係，所以想狙擊佢

入球=角球

一球夠啦屌你韓假

濟州俾D掙托

臭腳追和先

2 連c呀 dllm

c丫

入馬場屌馬 潛先

阿德 唔好令我失望啊 入多粒啦

濟洲贏啦屌你 金仔統一冇人可憐你

不了 要反吸

夠膽3:4啦 再4:4 屌

荷包狙擊手

呢個真

泡菜仔班後衛肯定收咗錢

劇本3:3

假波 回水

無c要針

奇蹟角大

阿德完全係損人不利己

剷埋去拎紅牌都冇咁嬲

點解無C要針…

拎一分把撚

Yes

下半場冇龍

+3mins

韓仔唔入就輸撚埋佢快手出局番去耕田

假波可恥

手痕買啲咁既波 吐血

3分鐘2c是夢嗎

角球真係

要一隻角姐屌你咁都唔比係咪咁撚小氣啊

上盤6.5角大呀 仆街屌
比夠假希望未

比泡狗撚足全場

多謝數學天王俾料

絕殺啦 屌

點解唔係主入先到客入

屌 真係計撚曬黎刷咁

泡菜加澳假以後都唔買

濟洲咪撚玩野..

絕殺啦 垃圾

7c

7C

7c -1c

有無巴打IFC join?

-1c 快比埋

屌6.5爆埋

荷包

連多2c

同求呀

又豬5舊

好撚彩

呢場真係玩得好撚辛苦

8c

琴晚輸到依咖

-800

入波啦仆街韓仔

8c goal

Aliin左韓仔
無啦無啦

豬3舊

8c fking goal

7.5

8c goallllllll

無睇live 第8c有無開到

韓仔成隊老母比狗屌

屌 濟洲

角大手足派我

買埋主其他都可以唔中，唉灰機

屌你老母 泡菜仔

好後悔唔買大波買韓仔

差臭腳

屌你泡菜真係狗嚟

Sp定紅鑽

下一隊入球 (第7球)
星期三 1
阿德萊德聯 (主) 對 濟州聯 (客)
無入球 @ 1.26 $1470

爽撚到

屌 輸哂 有冇人派我50起機

有

輸盤輸客w 贏角 好撚彩

兩球都入完比人秒入 on99

9.5大點睇

屌你老母買主win客win夾撚死左

叫完角球就叫水手

紅鑽

屌 又要屌飛腳

紅鑽大波

有無角大可以派一派小弟
豬晒

6:00 全半細 gel

都係唔針住 賭埋今晚先

賭哂！ 垃圾泡菜狗

戒賭了，再見

有無人依家買臭腳主勝

戒賭

迫害完半大後下半入6粒 jump

下場買咩啊

臭腳反cup

6:30你要左咩

唉屌走左去買盤唔買角

濟州我屌爆你！！

你要上港?

當臭腳都死埋算
買下場
上海

贏角都唔夠填盤加客w

西流

0:1
澳洲仔回歸日

澳假反底

西流goalll!!

乜都無 呢加剩係差臭腳同紅鑽大波

西流
澳假反底

三箭做緊乜

FC首爾落後唔刷角就去死啦

泡菜加澳假 假上加假

幾時買大都收全格

20蚊上左500。
500輸比韓仔
唉，好撚心痛

輸撚死我啦，有無人解救朕

有無人支持臭腳反杯

買2.5b 算

bye

姐係輸20俾韓仔

有無手足依家all in飛腳？

等針

西腳7.5角大有冇同路

濟洲飛腳首爾都輸屌你老母亞假盃

唉，好頹廢，賭左咁多場等於無賭過

日韓集體做假

下盤杯

3串1

澳假強戰回歸

跟

臭腳江蘇下半場瘋狂刷角呀仆街

其實會唔會係格食格

3串1 輸撚晒
屌鳩佢個亞冠

豬左8.5 9.5 好彩7.5 @3.20

角執返身彩

臭腳叫爆大波區

8.5B

大波派我

真係唔知講咩好 想補主ng。盤一開就俾人入

屎忽又中

上海性伴侶0.5/0

有無大船

差d死埋呀

第6球@9.x 我屌你老母馬會

跟了

差d跌返4位

隨時上

激撚死我啦屌

大難不死 必有後福

有無巴打可以派我起機，他日贏波一定回饋

乞錢排隊啦

臭腳一陪五了

gun your ass

我乞左好耐都無人派 想jump

今朝然個d吐番哂

我單注都輸撚哂

All in臭腳主勝

時也命也

已入
準備收晒兩注

lm定了

lm乞

第5同第6球差1分鐘 馬會開返盤你都買唔切

飛腳9.5b

愛隊

1-8場 半細8x1 cashed

紅鑽 你有種就踢假

紅鑽和波100% 收到內幕

求水

Lm等派

求返你

紅鑽 贏波 收到日本領事館電話

2:1 3:1 各100
支持臭腳反cup

你要性伴侶定要鑽石

會唔會好似阿德：濟洲 又互入呢

西0:2

留名

我剩係買左3-8場

性石

真心

首耳俾角啦

西流 12m goal

垃圾西流一個角都冇

大腳快點吸 比人射穿都得

今期澳仔屌打

抵制韓國

三箭係咪真係踢緊

Cup好d

悉尼即爆

一陣都係大6仔穩陣

之前明明比人炒

打假

好彩冇買第9場

西流勁到

韓澳 blacklist

西鑽好d?

fc首耳真係廢到冇朋友
西流都贏唔到仲話打亞冠

巴西三寶

臭腳假撚到

覺得上海sp贏

和波ok?

韓仔廢到 西流前面出scott都入你兩球

派我

飛腳快撚d啦

Score

All in左西流角細 求翻本

可能今日全下盤日，西鑽

飛腳入粒先啦

me2

下半場換santalab咪不得了

江so 2射 中1 屌咩 飛機點嫁

定要大波好

屌 清水比人秒入完仲係一粒

大陸仔頂住 唔係祝你支爆

臭腳cup

靠你了

妮sir

有兩倍 玩下先

乞錢都唔掂

手耳係狗

西0:3

妮坦有無馬水

Lm 名符合

星期一8/10
星期二5/8
星期三
上海仔
歐聯主場隊

依排掂都無掂過馬

飛腳班友打假 ？

腳 大奶奶呢

大胃

根據劇本 大陸仔會係補時輸12m

歡迎恥笑

感覺重水

飛腳反杯星期五飛日本不走數

紅鑽d攻擊力嚇撚死人

買到東京 -1 都無用 其他斷哂

今日全炒我覺得我有資格挑戰詠衣了

真？

屌你咩大腳 大奶奶呢？我咬撚爛你春袋呀 屌你老母

買左上海仔

買左咩

上海sp

屌撚死你呀 屌緊你呀大腳 妹下妹下咁

一二一二射入去呀 垃圾仔

你老母做雞個妹加多q 二人同行一人價錢呀 廢物

4:0

度場馬返黎閪悉作客贏兩球

信大胃蛇

SP

一齊屌

柏雷清水快入

紅鑽啦

FC 江蘇黎多球吧

大板反cup未

上海大波

假波日

臭腳 整多球黎補飛啦屌

飛腳 12m?

罰球

臭腳入？

角細日 屌啦星

直入未

亞假報數

飛腳請立即追和

通常炒

飛腳我立即屌你老母

快反cup

爆seed時間

1.5/2

大

飛腳爭d 比人入反

東京 4:0

大家3點9睇好咩?

2場全主
allin left

起機起機

迪尼普莫吉萊夫 1:0

鑽gogogo

1c

4.5

下一隊入球西悉

我就唔信我燈足全日 屌埋3點9

唉，你燈撚左飛腳

睇你

10分鐘2粒是夢嗎

1分鐘可以了

一場韓仔 2場臭腳 屌 下注 西流ng @4.45

正氣上海

SP goal!!!!!

上海sp goal

有冇心水

上海上港我中超愛隊

曼城係咪炆過水

正氣上港

臭腳逼害

上海都買。一陣比人cup啦

整多粒 sp

阿婆都識買

上海 天下第一

日本仔唔識入波

反cup啦西鑽

大胃又贏？有無手足要我gel定先

荷包買乜

又黎

又無入球 fc江蘇 ......

上海有料

阿德大波串紅鑽大波
呢條斷唔到啦下話

荷包請你一定要出水

問定先

Sp即買無入球

我想知3:45

高蛇？

冇即場

2隊主 最穩係下體

唉屌

西流3:0

6C 我自含..

飛腳6c

比角得唔得呀屌

屌你臭腳

東京 主其他

馬體會?

1001未

西流黎多球

唔係呢場呀..首爾比6啦屌

要角